手持中學同學機司衰11証據

中學同學做左機司，但當年佢啅13歲MK的片仲係我度，點好？

片？

證據要拎出嚟先係證據

好似進入左司法程序喇喎

樓主自認收藏兒童色情影片

司機定機師啊屌你

其實機師都係司機既一種

機司係邊種